
---  
[source: シティーハンター 181.こずえの夢の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3254)  

1.扉絵、お相手が誰なのか気になる～    2018/09/19  


2.今回は某化粧品CMのような扉絵と、銭湯大混乱大会が面白い♥    2018/09/19  


3.扉絵、影で見ると未遂なんだよね。その距離感がまた良い。    2018/09/22  


4.冴子さん肩パット似合う    2018/10/02  


5.扉絵きれいでかっこよくてドキドキした。この頃はこういうのが似合う時代なのかな。素敵です☆    2018/10/05  


6.扉絵にとてもドキドキした    2019/01/21  


7.扉絵がぐうおしゃれ    2019/02/27  


8.扉絵は当然りょう香でっす！！ 北条先生は扉絵だとホントラブ度高くて好き。    2019/11/16  





